大家樂火鍋完全屌打大快活

最近食左呢兩間各自既火鍋
大家樂肥牛 菜 烏冬
係你order完先係雪櫃拎出黎
大快活一食就食得出d肥牛係擺左出黎好耐
大快活d菜係非常多黑斑
大家樂就正正常常

大快活個爐等5分鐘先滾
大家樂2 3分鐘就滾

8安士牛 大快活仲要貴過大家樂4蚊 淨係多杯垃圾野飲

大快活唯一可取之處就係d呀姐有禮貌d
其他真係狗也不屌

吉野家屌打大家樂大快活啦！

附近冇 唔係一早屌左

火你老母鍋

以上呢幾間都可以收皮
打邊爐一定去酒樓

早幾年去大快活D牛多好多
而家

美心贏吉野家 大家樂

( Show Blocked User - ２３５９ )

唔撚係呀？
大家樂邊爐又多又好食喎
上年食過一次美心
個湯底已經唔掂

美心呢？都唔錯架

火你老母

酒樓如果係任食百零蚊果類
牛肉質素通常差過大家樂

大家樂係個沙爹湯底最好 今年無撚左
大快活睇餐牌都已經唔開胃
美心無機會試

大快活除咗下午茶
其餘時間都難食過大家樂
尤其早餐 狗都唔食

大家樂打手全面進場

美心>大家樂=吉野家>大快活

單人火鍋一定係魚米家. 料靚量又多

其實唔止一人邊爐 連焗豬大快活都係最撚難食

大家樂邊爐咩價位

得罪講句，2間都係俾狗食

大快活狗也不屌啦

吉仔